大肚嘅時候扑嘢係咪會有兩胎？

係,如果再扑多次會變三包胎

係 但後個胎會有啲智能障礙 好似你咁

係 如果第一胎係女仔 第一胎會懷第二胎

加埋錫錫會有第三胎

會死

大肚輪姦會有輪胎𠻹呀

咁我個肚會點？

屌穿個胎，化整為零

咁唔珍惜生命嘅你？第日你個仔女一定咁樣對你